慎防警犬三毛扮理性

話活動偏離左目標，由反政府變針對警察，話搞警察都達成唔到五大訴求。

事實就係黑警係和平集結既時候濫用武力，助紂為虐，勾結黑社會，而政府就包庇黑警打壓反對聲音。

和平示威政府當耳邊風，黑警濫用武力執法不公，而家就係漠視民意既後果。

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

叫人對準政權
警察咪政權既盾囉on99

警察都過唔到點撚樣入到政權中路啊